已All Out 1137 HKTV (36) BinC區

之前13蚊入坐到依家

今日綠色斜線, 聽日紅色直線

返家鄉走人定SH?

Tim Sir

1137 1475

返家鄉之後34SH

13蚊入，溝到12蚊，返家鄉鳥

大獲唔係返13家鄉, 係返今朝家鄉

same here

臭口

好彩尋日朝早訓死左
見佢成個下午跌得4%冇乜感覺

11.8追左

賺少少就走啦
轉玩美股算

唔駛聽日

巧驚牙

12蚊入唔入好呢
整數幾好意頭

等兩蚊，仲好意頭

10蚊買11.1放咗
頭先12蚊又入返

齊頭數吾會穿
醉多震一兩蚊嚇下散戶

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

12梗係入
撐住入左嘅ching

醉後上車基匯

後悔了

收到wind牙皮賣樓all in

Respect

咁你呢

癲佬一早痾in咗

我冰有牙皮甘多錢

87手=1球

我依家打暈自已,13蚊你就MORNING CALL我,THX CHING

邊個有87手咁西利?

癲佬

我13蚊嗰陣就好似你咁諗
結果坐撚咗成個月

In癲佬 We trust

信癲佬 唔驚

一個月咪算少
我坐左半年

大戶轉玩法
出完業績先托市

12.04入左一手 睇下聽日點

紅色直線

臨收仲要咁揪高
聽日有運行😎

城繩仲有幾多貨？

上牙！

睇多幾日走勢靚就allin

部私家車真係好PK.

正想講

今晚課金畀wiki(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

臨近12點先課,想睇order number...Orz

會唔記得= ="

而家冇左$12 coupon買.... 最少都要買$20先睇倒order number....成日買冇哂錢啦..

咩黎

呢個..最平架啦...之前為左贂order number 日日臨cut off就買...買左都接近未用過咁濟.....而家冇左啦...最平O既coupon要$20先有 :(

ching專業

犀利犀利...

一個月咪算少

Gun

之前13.3入左不過未驚過

咩事

長遠睇好幾多？

計返唔係同香港同價咩?

$113.7

ADR 點轉換返香港價？

1:1

冇 純9up

呃你做咩

唔該唒~~~82XXX唔錯~ 9月一般VIP day 大約6XXXX...
今個月明顯比較有數.

感謝節10月9正式開始, 但其實 commission 10月1就開始左降.... 參與商戶由24%降到10%~ d野正式平應該係由而家開始至11月10日.

Black Friday schedule都已經有..不過始終係internal 野,mask 左D資料先..只能夠講...10月11月肯定有數...炒sale data撚可以留意下.

唔可以咁講...始終係做今個月姐, 期內margin係會低左...但條數會大左好多~ 圍起都應該會有jetso,呢D數佢地計過哂. 同埋都起倒宣傳作用,對brand building 都好有幫助.

係架, 當係宣傳姐...
其實而家星期四個95折, 果5%一向都係HKTV 貼出來, 而唔係商戶本身,即係話如果VIP day 個sale越大,HKTV就要貼越多,可能呢個未必有太多人知.
不過呢D都係對長遠發展好有幫助.

6月底到而家, 一直增持到尾的只有JPM一間, 其餘的(包括大行)都係上上落落炒出炒入,期內主要獲利盤已經冇哂(除左JPM 同DB),DB係增持第二多,但中間都有出入過.
整個升浪,都係由JPM神秘買家帶動.

唔明，無理由8萬張單，我試過平日買都去到幾萬，但講緊日均應該係3萬，其實係咪會跳單no?

Vip day 正常啦
減返加單 差唔多

唔急嘅話梗係等星期四，citi vip 9折

添蛇10.3走左wiki批貨係咪全數all in雷蛇？
雷蛇賺既30%係咪sh wiki 既30%

我成日睇order number,平日(non-VIP)波動都幾大,好O既時候有3萬幾, 少我見過1萬都唔到. 星期六日又會比平日高少少. VIP Day就6萬-8萬倒.

餐餐食泡芙？

今日13得唔得

計返股價 點都係條蛇好賺啲

雷蛇又破頂，強勢股

唔好再講 Dinlo 好早set咗價1.3入

升幾十%刀吾夠wiki升幾%賺既多
我就吾能信你夠膽all in 1337
貼個瘡黎睇睇先

1137
1475

雷龍張圖好似最靚仔

都話唔好再講
1.3等埋Dinlo

34(;´༎ຶД༎ຶ`)

直搏率黎講1337彈力驚人啲
1137已經係成熟股

轉燈

Dinlo識計數㗎咩

11.4啲貨

咁你10.3走左批貨筆錢係咪全數入晒1337牙？
Bin甘耐倉圖都冇張

搭沉左

所以尋日根本唔駛高追，實有機會回番

轉個撚頭就有大單炸返上去啦

呢10分鐘發生咩事

呃貨呃到咁
特價時段已完

你真係唔識嫁wo

貼1手
買101手

牙皮呃貨吾使你教╮(╯▽╰)╭

你信我入101手就跟啦

我買喎 點呃貨

琴日all in gun 咗喇
微生物型老散點跟人ART4

系羨慕既(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

又係測試信念既時候

牙皮儲左幾多手牙

呃貨

波幅皮

不敗神話

Ball Fuk Pay God

52whwiki lei

出過月膏

成撚日朝早呃貨
之前開會冇比佢呃到
今日happy Friday 就奶野

跟ching搵食無得輸

暈低嘅人成最大贏家

all in 1手1137

信唔過dinlo?

請問有咩高見

3
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4
4

尋日又話11.8追

佢11.72
係咪贏多左?

即日12.34放左

你真係信佢得1手?佢係大戶黎!

波蝠皮

有冇人知1337做咩爆升

我都想知,想入

聽日有發佈會
唔知會講乜呢

CHING有無入

出iphone12

gun左阿皮入
睇我GO J止蝕啦

認真：
1。新加坡虛銀申請就黎有結果
2。國金已沽清手上持貨
3。十月十日有新機發佈會
4。業績公布轉盈
5。1137癲佬仲觀望緊

幾時j?

幾錢j先岩

復出，爆升

皮神求指引, J唔J得過?

謝皮神指引

5先係重點 1.3望到2.3

ok gun

賭業績先好挽

大芋

1475

有冇人知1337 會唔會有機會虧轉盈?

ebitda轉左盈

信念呢

咩事？

gun too
1.9 已入400手

你要開過個post 已all in 1337

今朝2.01J

其實你search1337會搵到

但唔係癲佬開,我要追隨癲佬開既

癲佬信徒

(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

第四波黎到係咪可以不問價入

認真問，買咁大有冇setting 分注入㗎？

冇
All in or nothing

Set 定價set market price? 如果market price 咪自己谷高個價？

今日得6單

第四波完

癲佬幾時1337返1137
無左精神領袖

撚狗式低成交高開
3分鐘內即將轉燈

轉場返1137 啦，大升了

(;´༎ຶД༎ຶ`)

其實我講緊1337
9:34轉燈
估遲左一分鐘

賺左1格？

添蛇出黎bin我未

大升
酒左

13GoGoGo

this day la ching

如果唔係個市 一早上到15 啦

34

唔係好覺得會衝到上13

開始有earning, 有派息,基構就好快會入場. 跟住入指數成份股, 順利的話$30真係不是夢.

我記得上次$13大家都係咁講

入唔入指數真係大考驗嚟。

keep倒呢種成交量同市值, 理論上可以取代低一堆科技指數成分股,如果冇政治考量的話.

無支那背景都幾難入
你睇隻2858易陰咁垃圾都入到科技指數就知係分豬肉指數

in ⚡️🐍
We trust

G持牙tim

跟癲佬 唔驚

1337升到$24就12倍

屌你，今日又升，點買呀仆街

原來今日又系炒外賣
遂區慢慢出咪有排升

係時候入貨，不過根據經驗
入完之後之後都會插水

有咩好驚,我13.2買嫁

睇下掛12.5 收唔收到貨先

你入貨姐係可以入平貨

你識啲野

我發現你好鐘意高J執兩格就走

密食當生番

依家佢個勢咁好
我真係見唔到佢有機會落返10蚊囉

CHING我唔想知你邊區

全世界都收到喎應該

咁我冇貨喺手啫
真係要SH
信念唔夠

應該唔係

你掛12.5
我諗可以掛11.5

佢個app 好奇怪，我都唔係呢幾區
但係又push 個feed 比我

可能我少開未send俾我

連你都掛咁低 我諗我可以繼續SH

提你買1137

佢$12 橫行都照收貨喇

所以我又入番嚟囉屌

12.78

癲佬仲有貨咩?
唔係去哂 1337 2.0X貨?

高位橫行下一個劇本係乜?

屌

一丁咁弱 應該入埋wiki

唔到你價喎

你估下(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

咪就係

學人問
而家不問價入是否不智?

我次次都不問價

真係好癲

試咗幾次12.8

破左喇

1475 weak

富蛇早一星期10.x刀忍吾字quit
有冇覺得巧驚險

好快$13 ?

你快D調高個價位

你吾系10.尾quit左 11.頭J返？

唔高J 了
雖然我有高J tesla

轉埋燈

習帝南巡派糖
股市全面造好

討論噉多做乜。揸實，用盡奶力揸住。年底升到$20 就知自己做啱。

有舊錢唔等用嘅可以

不要信 只要問

年賺0.24，年尾20蚊，pe就83倍

今年扣除非經常性收益的EPS,恐怕上$0.24有D難度...我自己估adjusted EPS都係$0.22倒.

黃色係假設數字,其實明年GMV growth都真係幾吃力.要做到假設咁已經唔係簡單,但growth都係得12%左右.

冇前景 酒呀

呢度除左王子無人識計數

申利：小學數學pass

2020上半年佢自家產品毛利率去到28%, 我唔知仲可以升多幾多. 商戶佣金率23%,但24% 已經係max,仲要時不時吸納下D新商戶比特惠佣金率, 又會攪下大型速銷,基本上現時23%已經好盡, 來年整體margin都已經係好難大幅提升好多(都係只怪今年太好)

雖然我自己都係長期持有, 但睇返今年的GMV 基數太大,毛利率又太難大降,下年真係可能要用成年時間消化. 唯有睇下外賣同其他業務可以幫倒幾多.

加

跌唔番落去，加5手先

出埋2020全年業績走人

升得咁高冇位入呀

仆街了 到左溫神價
準備轉燈

我仲係掛緊12.48

差一格

唔係咁都收到貨下話
仲係12.6X 喎

睇黎真係要set 11.48

吾貪心 收$13就ok 👏🏼🙏🏼

$20 係賣佢新業務前景。

我都係咁諗~

磨咁耐等我燈一燈
diamond 12.50

差少少我就可以收貨，快啲快啲

兩位高買低賣神吾好搞事🙏🏼🙏🏼🙏🏼

10.82入 今胡12.26走 再12.78入

怕咩, 唔會再跌啦到底喇

本身諗住佢6日都咁少本地 會跌一跌 出出再入 點知又爆升 重未摸清個底

然後再12.26走

Ching個全日低位你整出黎架= =?

12.5

應該係 set撚錯價 不要再說了

12.48 收唔到貨
好嬲呀屌你老母

聽朝不問價啦

冷靜🙏🏼
你收到我地就仆街了

差一格
就燈死你哋班仆街

米挽= =

一手貨買你手上嘅貨
抵玩

停左係12.50
溫神

支持攬炒

10月8 (單日升十幾%)果日,係由JPM,美林,CS買上.
美林同CS一向都會炒波幅,遲D佢地沽可能多少都會跌D,到時都係睇JPM願唔願意接.

裝蛇又走

基本上6月尾到而家佢未走過,都係keep住一直接曾加持股. 上次單日跌十幾%係交行出貨,貨量都已經唔係好多...如果JPM真係出貨.....基本上冇人接倒, 到佢要出,可能係要做placement先掂.

個大莊會唔會第3波最高峰唔放 等到宜家跌返落黎 爆第4波前夕先黎放咁醒目呀 定d啦 咩都驚

特價俾你

暴跌1.6%(;´༎ຶД༎ຶ`)

溫神全面進場

34了

12.34

再跌下先入

就等你入果一下

無大單入貨

應該差唔多到一J喇

你咁做係唔啱的
要講埋咩價入

掛緊$12

等我掛$11

Molamola

一話入就跌
走啦你

零確診
說好的第4波呢

酒呀

習總一黎
立刻0確診
當人on9?

大尸訓醒了

who

DIN LOW?

=,="

傻豬黎嘅
數字嘅野好死嘅姐

原來係8號波 提供有限度服務 所以先冇確診

8號波令訂單大增
今日準備收$13

城繩又賺返幾多手

上次打風之後大升
今日直接紅燈...

咦綠咗!?

溫神入吾到貨

幾十幻貨手瀆費刀好系野

340

收到wind 牙皮用兩手托返上去

0.00秒兩單唔同價位

唔好屈我
me 1手@12.7 苦主

爆升

點呀。

$12.5 有無諗過已經係一個高位？

比較偏向現價已反映估值
再上就要睇炒風

跌左點算

瘋狂買泡芺谷丁單

藍店

小妹想問下大家點解買野會用HKTV MALL?
佢既野唔平
要好多錢先送貨
又要等

唔駛拎
唔駛同人撞
偶有平貨

唔洗撞？
咁你覺得HKTV既服務好唔好
或者呢間公司對你黎講係咩形象

Sor 平時都有睇開呢個post
因為要做project 所以問下股東們

我而家唔係股東

唔洗撞-物理上的撞

雖然佢普遍係貴，但其實佢有平貨，你要格價/有買開就知
同埋可以一次過買晒你想要既嘢，唔使去完a 鋪又去b 鋪
就算你自取都方便過好似師奶咁行嚟行去周圍買

會員9折＝普遍超市價格
會員350送貨唔難
等兩日送貨唔算耐

最緊要係方便一炮過買哂生活所需

但會唔會平時買既野超市都有齊？
都想問下如果收會員費但免運費/貨物平d
大家又有無興趣

多過超市
收會員費門檻高
除非好吸引日日買

咁你話我想買維他奶同一丁呢啲大路嘢既話
超市一定有齊
但有時未必淨係買呢啲架嘛
可能仲會買下其他日用品護膚品或者偏門少少嘅貨
依家愈嚟愈多旗艦店進駐 無印呀fresh 個啲
咁喺上面一次過揀晒就買得齊囉街都唔使出

收會員費就唔好啦
其實送貨幾百蚊嘢都好易買得夠

另外 你地覺得HKTVMALL親唔親切
或者講你地中唔中意呢間公司
有一日佢變收費會員你仲會唔會用？
Sorry勁多問題
或者佢地做d咩或者加咩服務會令你唔想換公司？

咁你用HKTV既frequency 大約係咩？
唔該晒大家

要課金了

係信念

如果呢段時間都係幾單幾單確診 我諗會繼續排回係12蚊 但聽日確診疊埋今日可能有雙位 可能會炒上9毫 或者13蚊頭 之後日日變返幾單 又會落返12蚊

利申:9up

呢個咪正正Amazon Prime玩法, 遲早我估HKTV都會有.
美國好多人都有join Amazon Prime, 吸唔吸引主要睇返自己一般買開幾多野.

呢D問題都係好見人見志, 人人唔同,要做一個大形少少o既research先有代表性.
但從佢咁多年個growth pattern來睇, 應該係得到市場認可的.
雖然間唔中會聽倒人投訴,又或者佢地個facebook專頁好似好多complain cases,但正如王生自己講,呢D都係happy problem.
每次有人問我點睇HKTV D投訴,我都係同一個回應: 你幾時見過Nokia會多投訴過iPhone? 有冇聽過Nokia電話呢幾年會爆炸?? 冇, 冇咁O既投訴,係因為根本冇人用Nokia. 自己做過下CS, 生意多,投訴肯定跟住一齊多, 只有冇銷情的公司,先冇投訴.
多生意,多投訴,基本上以經代表住市場某程度的認受性.

我純粹想知呢間公司係大家心目中既形象
唔考慮任何野
第一下個諗法

但唔該晒你地！

睇下有冇特別嘢買啦
average 1個月1/2次

Wiki 個app好能慢

好多人買野

呃鳩人，張單無罩

有冇order number share ? Orz

十典半，5中

咁多?!!今日有discount???

咪上圖

細嬤已經吸到7%

買夠$800送30隻成人+30隻中童口罩
吸引過星期四95折

到底係咪人買咁多....~

睇有咩服務，好視乎HKTVMALL 有沒有科技產品開發能力。將線上線下連成一線，融入市民生活當中。

呢啲大路嘢。 你同100 個人做生意就自然有人不喜歡你。睇下比率多少。
有啲人生意係唔做得。做一單蝕一單，屌一單。

低開爆升

爆sink袖珍

睇珍d

今日上住13先

今日應該多確診 兩日加埋

無4

一丁好廢

咪係 等左好耐都未大升

牙皮刀未進場

咩事!

13我來了

無炒味 北水又唔買
8蚊磨下磨下先囉，等大陸爆疫

話能左

可惡等我GO J一手

始終一天會典到上天

收到fung溫神搵緊位入

北水買康Cfu啦

12.48?

1137升0.42就3.3%
1337升0.1就5%

13!

你個一蚊黎左

輕鬆，謝謝！

哭𠹌咗

返家鄉啦終於

如果跌呢

差唔多比例啦
如果跌
咪學你溝

跌住溝先食得多

返家鄉了

成個list得1137綠燈

我琴日都唔記得入

大家賺得開心啲

不問價啦溫蛇

掛12.85

.85掛唔到

仆街

你又34?

啱啱入咗 12.98

圖呢

溫神可否放我地一條生路

機會!

爆sink

今次認真，掛12.7

Din

同果陣$10 波子機彈上彈落一樣。
俾啲耐性。

溫蛇又贏
隔空托市

溫神前日掛12.48 ,12.5就冇穿過
溫神尋日掛12. 全日低位就12.1

溫神掛12.7, 頭先低位12.76

下晝低位12.82

一手燈撚死班仆街

其實我係想收貨

12.86好硬淨

嚟緊侵肯定全力開火，大股無運行係咪會湧晒入啲細股

好唔好掛高兩格12.86

咁早走1337，你真係唔明架喎

你不如市價入啦

睇嚟要

大家準備錢入平貨

溫神市價入的結果

繼續set高

依家先入是否不智

溫Sir 已入市，大家睇路

跌既時候不斷set低買入價
升既時候不斷set高買入價

多謝溫sir指引
散水了

目標價11.38

$13雙頂已成形
準備34

其實34 係代表乜嘢

醉新目標價$34

認真咩
今日下晝2:30pm政府公佈旅遊汽泡資料

旅遊汽泡咩黎

淘寶宣布退出台灣！ 網頁停止下單年底結束營運

wiki 入台灣市場係正確決定？

消息稱，本港新增約12宗新冠肺炎確診個案。

wiki將取代淘寶

0->12
1日升無限倍

打風點會有confirmed case

1137升無限倍ok?

代表你入市之後的情況

唔3唔4
定係實死冇生

以前有單昂平340的新聞

Cls 肥老黎俾人搞親都爆升

已完

Ok gun

入完竟然升

俾你開心陣咋

咁我平手走先

癲佬下下玩咁大既

散水

邊度

假升

衝呀

癲佬已無左十幻

直插

13.1 走咗，大家慢慢玩

屌= =

唔好學牙皮賺左去食m記

13.2

癲佬買咁多，賣晒wiki?

賺左餐晏就走左

要留返啲錢今晚玩美股

睇完fsly想清倉

起碼食黃店啦

其實我一直唔明癲佬點解可以ALL IN咁多隻股

有錢囉!

岩岩走左 睇定啲再入

希望守得住$13

溫神已走
已冇阻力
一陣就一棍大單衝破前頂

返家鄉啦 好感動

我都走啦 你加油 搵返失去左嘅一球

好彩有信念

不動如山

老皮都走

飛刀蛇

1手黨

上兩個post禾都話陪你地

Thanks thanks

咩事屙完篤屎34(;´༎ຶД༎ຶ`)

股價就像你的屎，自由落下在馬桶裡。

出面落緊狗屎呀

下次都係跟呀皮走

JPM今日怒買~~

細嬤表示：不演了

驚

我完全feel倒佢買得好辛苦....買足百幾日....
12.98應該全部都係佢.

佢頂多係做placement... 佢成本價好高,轉唔倒身.

1137據我所知冇得對賭...iBank唔係隻隻都受.

利申, 我都係JPM前員工.

Gay sir

大公C甘多人難爆d喎

sor,打錯左,其實我係耀才~

走左幾年,仲要係打雜一名.

不過你講得O岩, 平時佢係唔會露手影, 頂多露少少, 未試過咁.

似夾淡淡。 10 月6 ，7，8 有3000萬沽空金額。

睇錯，三日合共6400 萬沽空金額。 大約560 萬股。

本多終勝
輸左咪自己買返上去囉

明顯真係$13 要頂住...佢又排盤出來頂.

甘刀得= =

臨尾全部堆哂落$13 tim!

唔通收到wind要配股，一野推上13蚊

wiki米話呢幾年吾配股
信wiki

舊年wiki夠話財政健康

配股集資就應該唔會, 配售有可能... JPM太多貨,佢要走唯一方法係配售.

今日賣咗一半信念，留返一半信念

留返一半就係紀念

屌出出入入贏少左6000蚊 呢d信念股真係要入左del apps

有無人法國今日支joke同之前裂口暴跌之前企穩13蚊差唔多一樣
唔通今次又裂口爆

但減低左暴跌風險

重係唔知點解上次會暴插 真係唔好玩股票

公開市場掃完貨之後配售？

前一日公布數據 同第3波尾 同10月7咪一樣
利申10月7撈左底

自己一直有密切track住JPM個holding, 由7月開始(升浪開始), JPM 已經增持左超過6%(而家total應該有7.5%),幾乎每日都會增持.如果JPM係用本身entity身份去hold貨,咁老早已經要disclose自己係大股東.買左over 6%都未需要disclose,估計應該係代客買.但同樣道理,咁買法應該要一早disclose, 所以應該係at least用兩個不同身份去不斷增持. 整個增持過程中,個平均成本有$9以上,一D都唔平. 咩人會咁做? 唔知.....我覺得有主要有兩種,一就係長線真係睇好O既大戶,打算長keep;二就係想將股價炒上再做placement,中間賺D個price gap...實情係點...真係唔知...

以我識左wiki咁多年，佢個cfo最叻玩財技

黃雅麗??我覺得佢冇乜料....佢自己睇到盤數,但O係上年爆升前減持左幾十萬股,雖然係來自option, 但都係短視.

Private placement...iBank ECM 成日做呢D野..開book discount十個八個%搵其他大戶接.

話說回頭,如果JPM一直都打算想要咁多貨, 佢大可以O係二月供股果時入手,佢而家買埋都唔止供股條數,但佢冇咁做. 真真正正開turbo入貨,反而係1137公佈才positive earning之後,手法似係基金, 因為基金好多時買入一D野,都要base on一D 特定條件. 但暫時HKTV 未有proven o既earning record, 有規模D O既基金係唔會買,如果真係基金,有可能就係某D family office的私人小型基金.

港交所大股東權益有.我O係街,而家冇link

佢兩老表加埋好似大約44%,因為之前供股dilute左D.

屌打we7pay+支那寶+八達通

據早前報道，港府早前去信11個國家，表達香港願意與對方建立旅遊氣泡，包括德國、法國、瑞士、日本、韓國、泰國、馬來西亞、新加坡、越南、澳洲及新西蘭。

旅遊氣泡係咪又可以炒炒

關wiki咩事

你真係唔識架喎

係呀 我唔識 但我數錢數到傻

咁你咁識野有咩高見?

發生咩事= =?

我估都係PB客多，應該buyer得一個，但分幾個人頭～

第五波

今日可試13.5

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

如果炒第4波，一丁應該跟升先係
依家明顯大戶單機炒上
各位睇路啦 隨時有財技

梨酒仙 禾頂住

高開=34

最近呢幾日升浪增持/減持最多果幾間
格局冇變,都係JPM買上,不過呢幾日仲多左其他幾間大行一齊炒上.
沽O既照舊係散戶多

一丁發力！

一丁爆升緊

成交咁少
炒丁無落油喎

J一J點睇

Ching好勁

1137高開低收呀

港女式乾炒

已乾

濃啦

今日達成破歷史高位加週線三白兵就夠了

好廢

呢個癲過癲佬

ching你次次講親呢d刀吾中

13.4走左一手

吾貪心，先上cctvb既double $13.6

講緊理想情況啫，中左都只係反映下星期上升動力大啲

一丁已紅

BINCTVB

原來市值已經係4倍

如果wiki optimized到個物流，真係做到即日送貨，咁出年就唔怕無growth

而家food panda果種模式其實都幾好，夠快，要小心

識人買過20分鐘送到

長遠HKTV應該做倒即日, 但商家自己送果D應該冇乜可能了,平時好多時耐其實都係等商家貨.

唔係得自取咩

暫時係.

好似買foodpanda咁 有人送上門
可能買唔同野掛 我連foodpanda都未用過

升又驚跌又驚= ='

商家送果d等成半個月

Amazon Prime Sameday delivery
不過佢港島應該要有倉

佢日日都升，回返先買

有啲似升又唔買跌又唔買

BTW, 1137過去兩年未試過連升超過5日, 今次係第一次, 而家升緊第6日

係升又唔賣跌又唔賣

頂已破，gogogo

到啦

輕鬆，謝謝

雙頂╭(°A°)╮走牙(;´༎ຶД༎ຶ)

用我自己o既trading rule睇返, 如果今日配合大成交破頂,係應該追入.
但1137 過去大成交下首次破頂, 之後幾日往績都麻麻.

$13.5 day hi.

就等阿皮

Ath

呀皮唔係走咗咩 跟唔跟好

跟癲佬唔驚

佢入返咪大成交破頂囉

頂係用黎破
三年糕

破頂都冇乜人，好事

攻緊上去

吊，tbb又升
Wiki要上$14先有double-,-"

等我入返手GO J

好似冇乜成交咁

要走果D真係走哂咁濟.
德銀,美林,瑞信,中金O係呢個升浪前都入得多,佢地食糊應該都會跌D.

珍。 老散放晒。
老千仲揸住。

等你

好難咁去講..通常我自己base on好多factors,我主要追52週新高D股炒,創得新高通常都over 70....一直以來勝算頗大. 但1137 用呢套backtest返,又好似唔係好work.所以我自己今次唔會追.

唔買唔賣？

長hold果D 2013年開始買, 未放過一股.
有時跟大家短炒下果D一早都冇貨lu.

2013

家鄉價多2毫子就走左了
驚驚

唔講野個好

想做gay sir個孫

2013我仲做緊廢青

考完DSE

上奴隸處搵d濕鳩苦工

破頂
Allin先

7宗確診 點知6單輸入

我80後ja~

回到家鄉坐唔坐多陣好

80年都40

可能89呢

唔好講D咁掃興O既野.

搞咩

一drop又成班panic sell

呀皮又贏

日日升好唔好

雙頂

加瘡好時機

好牙

34了，睇黎今日凍過水

比D信心~ 紀錄係用來破

weak

Ath前扮弱是常識吧

指34的紀錄?

13.42入左一手
入完即跌

晏晝再上

大芋art4

冇大單

咁先好，逐少吸唔係大把老散搭沉船

一丁係咁上上落落

D錢係晒一丁 無錢買wiki

一丁係乜?

thanks
BTW
一丁個圖冇咁靚

#1張圖醉靚

我真係ALL IN

點解要買日清？

麻油味好食

豬骨

冇大單
今日cap住13.5

我之前考試試過攞個麻油味杯麵入hall食
成個hall都聞到

有大單入就直上了

有大單put咁點算

算唔算雙頂

有d驚..

蒜
酒牙！
，(;´༎ຶД༎ຶ`)

好撚驚

典解牙

右手邊似沽空盤
咁多排大位又唔沽落去

呢隻有冇得沽空?

放咗一半了信念唔夠

13.5

上返13.5

有。

又要GO J

唔通今日DH真係13.5$千蛇

今日到底34過幾多次？

但係結果唔一定DH收

幾時先上到14

1337

食左左兩格

臨收市先黎掃貨

咩意思

似想吸貨又唔想推高個價
仆街玩法

無知一問，雷蛇點解值得買

我都想知

有人掃貨??
唔見佢升嘅

search 1337 (2)個post睇
又係阿皮水人入去

答定先
國金係IFC

得1單本地

乜仲系炒緊確診數字咩= =?

唔好買！

嗰陣時$5真係抵買

睇圖好似唔係太樂觀, 雙頂, 14 天RSI 背馳得幾西利..今浪成交唔係好配合,今日成交額差D meet唔倒20天平均成交..如果未來幾天冇大成交大陽燭..應該雙頂落返去...

再早兩個月三蚊任買

13蚊任買刀一樣

大哥
強勢到咁唔買真係咪撚炒股
上面仲有人掙扎緊一兩個價位
下個禮拜上到15蚊又會話13.5點解我唔買🌝

-0-

3個月前叫左大家不問價追

嗰時諗住香港都收皮就冇買 點知
我係on9

果時走晒係正路，果時5個幾跌到4個幾走晒

可能仲ff緊會跌落去3蚊俾佢地買
到真係跌落去3蚊班廢物都係唔會買

$6以後真係冇追過....非常後悔...

你9蚊10蚊都有J

我$12追咗少少

你有睇TA 6 月頭係上車時機嚟。

我要去到7月頭先確認, 但可能係因為自己一直有貨O係好低買...無啦啦比貴一倍,因為過去一直都買緊平貨,心理上覺得好唔底...,所以一直冇買....$5冇買,$6又冇.....$7 冇..直去到$13都冇...係早前跌返D 叫短炒過少少.

17宗

升到17蚊先

屌今日好似17宗
仆街
13.32走晒

咁快走？

見佢好似無乜成交無力破頂

全部輸入 記者會都唔開

Wiki: 人數升返 可以顯示啦

點樣睇到

做股東

誠品又上返架？

圓底

總有機會。俾耐性。

1137越黎越難玩
以前儲到幾千蚊可以買一手
宜家成萬蚊都買唔到
遲下真係要月供先入到貨

月供成皮野
不如月供1337

遲d份糧都供唔起一手

六日單數少到可憐

睇唔透升咩，都無利好消息

13.66

型囉，英雄主義囉，疊馬囉

GO J

癲

挽完

你個一球返黎未

Dinlo之前蝕咗3手 差唔多啦

競價 諗住買個保險 13.5走曬

未

13.7走晒

俾返啲錢我呀

吾挽喇。回水牙ಥ_ಥ

Ching今日屌打牙皮

如果而家未放282, 應該係5球

愈跌愈多

人踩人喇

垃圾

針

大家又可以繼續坐艇啦

癲佬加注啦

吾挽了 穿13quit

升唔走 跌唔走

穿頭破腳大鑊

吾能系雙頂牙= =?

穿咗酒呀

頂係用黎破嘅
唔洗驚

12.9 quit了
比返d錢我(;´༎ຶД༎ຶ`)

特價時段已過

Month hi seeeeen.

收到fung 細嬤訓醒

JPM仲係偷偷地買緊.

都好明下啦
似要托住$13左右

又扮quit 坐艇啦

咁仲賺緊唔可以叫坐艇既
btw 1337 1137 都回緊，俾哂位唔好再講話上唔到車呢啲廢話

比你識穿左= ="

呢隻要紅燈入先賺得多= =

賺吾盡刀叫坐艇( ；´Д｀)

13.7 屙煙咗
典步處

又扮煙 坐艇啦

葉蛇13.7食扮13.7煙

菜蛇可恥

下次咪又再GO J
好似我咁

開始直插

直到$2

大市波動，1137無可避免要跟
依家大市反映緊拜登勝出咋 大家諗下11月3號前減下磅
萬一爆冷俾trump勝出，中港股市都會震一震

我諗市場共識係Biden勝出，美股短期將會急挫？

今日做咩跌咁多

但凡JPM只守不攻的日子，好似都係咁。

賭博賠率7:3
中港美市場賭緊拜登勝出
拜登勝出對中國股市有利
相反，trump勝出一定搞鳩中國

到目標價唔走仲等咩
雙頂人踩人

又係成個bid都係JPM.

今日低位, 明日高位

大家都覺得拜登贏

TVB話嘅

其實1137好似唔太關大市事?

升就唔關跌就關
定律嚟，好似係

屌翻工唔記得睇價位
仲會唔會跌落去

會

就快股joy，再唔走血本無歸

真係睇少陣都唔得

基子上星期已經分析過仲SH好有風險

你睇住就吾會跌？

如果係睇長線呢

好似講過年尾$20

咁唔驚
技術性調整姐
依家武肺睇好佢業績

一丁依個位妹咗幾耐

9蚊都見過 跌少少驚西咩

下年尾$113.7

妹多陣做好個底

可能唔係底呢

我講真

妹多陣做好個頂

定好止蝕價驚閪咩

點解咁講

已經止蝕gamesite mei

睇住跌

現價放都無人接

12.82

(;´༎ຶД༎ຶ`) 酒啊
2蚊黎緊

屌唔好嚇我，我仲諗住長揸到過年先放

唔驚，最多變牆紙

幾錢入

均價11.72
本身10.8入，上星期抵唔住頸高j左

到時冇錢過年

有排都未到啦 最多咪無錢賺

又art 4 = =?

Ching甘驚，巧重貨？

高左少少。驚咪減磅。破頂企穩先追
今日破頂急插，唔多好樣

幾皮野姐

減唔切啦
聽日開市個陣有野做又睇唔到電話驚走唔切
望佢長線仲會繼續升

挽完lu~

set限價咪得囉
長線唔知幾錢啦，短線13.5雙頂頂住左

今朝都好忙無走到

各位有貨巴又坐一個月啦

唔緊要喇坐慣

JPM今日吸左好多，可能有200萬股或以上.....大部份都係排隊被hit..
持股應該就快有8%~

最近先狂吸，上個月睇仲係4.x%

唔尋常,普通買家好少買一隻股買到去咁高%..

最近加快左..真正開始不停吸係7月開始.

咁吸貨法 過去經驗 99%唯一解釋 等緊一個終極好消息 去洗倉 一日跌9成

等收購都唔會噉玩。

會唔會有人想入股被拒 喺度吸貨
利申 唔識野鳩up

I say
1 2 . 3 4

轉售俾神秘人士
eg.呀里baba

1日跌9成吹甘大= =?

呀皮幾時入返場

跌9成果D人地成本好低, 沽得得返一成都都仲有得賺.但JPM 平均成本已經$9...跌9成佢自己都要蝕8成.

可能收齊貨..跟住炒上$300...再跌返$30~

低開=go south

股王

咁樂觀

信念

破頂／出第4波疫情先

真係玩雙頂？

人踩人啦

特登洗倉。

人踩人應該係入貨位?

尋日無走

gap down咁多
似人踩人喎

入市機會。

除左JPM 同德銀,應該都冇乜人有能力大幅度洗倉.市場上流通緊O既貸唔太多.

可唔可以升穿13.5俾我追返？感恩

咁不如而家入13.5走

睇嚟第四波都爆唔起

癲佬未走唔敢入

癲佬又未走?
佢到底all in左幾多隻股

13.2 入

尋日開市咪破頂囉(;´༎ຶД༎ຶ`)

....2蚊

又係呢句
由4蚊講到依家

John 蛇尋日go J有冇蝕幾手

傻散走曬先好, 年底睇$18

入市機會。 皮未出糧嘛。

牙皮係出糧畀人果個

入市雞會，下晝反cup

我都係

太樂觀。

又係雷蛇升
轉場，無人網購喇

其實係1個月後既下晝

轉場了各位

1137其實回左唔少喎
下晝go south

有無ching今朝入

無錢入。

晨早all in jor
依家出糧扣除開G入得一手費能事入

一丁唔挽喇

準備專燈

就轉燈

Chock 到盡得200 萬股。乾撚到。